聽日賭股板塊實爆！！！

本大師將會不問價入完美業績嘅永利
衍生工具爆發力再加大芋支持等數銀紙

收到long put 賭股

屌，星期五入左，仆街了

淨利增長九成係人都知聽日會點

我唔信咁都燈到

動物仔

白龍哥都認錯

可參考27
最後逃生門

屌你

咩事

諗下27業績好定永利
27股價如何

之前30蚊入左

投資者係精明架!

我28入

依家訓聽日掃貨

我30

掃口竹

掃呀

幾錢放好？？？

朝早掃唔過Lunch
Easy money

你地唔係反水咩